(有片) 原來Bob叔一早預言左 黑警會有家庭暴力！

34:01 黎料

歡迎share俾識做狗既朋友 親戚

比佢地睇下自己既倒影 地底泥既樣

下紀律部隊不嬲都唔識教仔女架喎

應該本來就有好多，只不過唔敢講出黎

Bob叔呢排好少出片.希望佢一切安好